文宣組請盡快起草政治宣言

入到大會議廳鎖門向世界發出宣言，控訴中國共產黨!